想問有咩app打開就可以即刻錄影錄音streamming 到server backup？

開係app台睇落會沉低
server淨係得自己可以睇到咁
setup越簡單越好反正比d連email都唔識用既人用
最好係開曬前後cam錄

自己寫個lor

唔撚想寫呀
寫開camera都寫左幾日
宜家仲要兩張frame合埋一齊